元朗砍人將會令和理非更兩極化

怕死嘅會變得更鵪鶉

而睇唔過眼嘅會走向勇武方向

希望呢步棋會令全港十八區 真香港人

圍剿十八鄉 社會廢物牛屎佬

利伸:我係鵪鶉